金珉周(牙周)呢條片笑到我痴線(激可愛慎入)

露左對耳仔出黎真係好能可愛
仲要亂用臉都咁令咁qq 牙周真係好能完美喔..

法國子瑜連隻耳仔刀好似周周...

周周吊打ok?

吊奶星好能可愛.. 已經完全患上牙周病(無得醫)

系,,根本絕症黎

駁唔到 無睇一日周周既片/相會好唔舒服..

true...

除左佢應該都冇邊個可以將呢個嬲打/弱智/嘔心表情變得意

如果牙宮做呢個表情會5會甩哂啲眼耳口鼻出黎?

佢老死奈子同牙真都可以 但係無周周咁尾..

牙宮純天然米尾..

我戀愛周周。。。

牙周好正

我結婚她..

中意周周既人都係善良既人

我寢取她

米痴線啦..